Microsoft 推出全新遊戲訂閱服務，一個月費玩足 XBOX + PC 過百款遊戲！

日前宣布推出PC版Xbox Game Pass訂閱服務之後，微軟在E3 2019展前活動更更宣布推出Xbox Game Pass Ultimate訂閱服務，讓玩家能以每月14.99美元價格同時享有Xbox One平台上的Xbox Game Pass訂閱服務內容、Xbox Live Gold會員身分，並且擁有PC版Xbox Game Pass訂閱服務內容。

相比每月以9.99美元價格訂閱使用的Xbox One版Xbox Game Pass訂閱服務，或是PC版Xbox Game Pass訂閱服務，微軟此次宣布推出的Xbox Game Pass Ultimate訂閱服務，更是囊括所有平台上的Xbox Game Pass訂閱服務，並且加上Xbox Live Gold會員服務，讓玩家可以遊玩超過100款Xbox One平台的遊戲內容，以及同樣超過100款的Windows PC平台遊戲，同時可藉由Xbox Live Gold會員身份使用線上連線對戰功能，並且持續獲取Xbox Live Gold會員專屬免費遊戲，或是遊戲購買優惠。

而為了吸引更多玩家加入，微軟除了宣布將從即日起開放PC版Xbox Game Pass訂閱服務beta測試之外，更宣布提供即日起加入Xbox Game Pass Ultimate訂閱服務，即可享有首月費用僅為1美元的優惠方案。

同時針對目前已經預付相關費用成為Xbox Live Gold會員，或是加入Xbox Game Pass訂閱服務的話，將會訂閱期間自動升級成為Xbox Game Pass Ultimate訂閱服務用戶身分。

此外，目前在PC版Xbox Game Pass訂閱服務收錄內容，分別如下：
ABZU
Apocalipsis
ARK: Survival Evolved
ASTRONEER
Battle Chasers: Nightwar
Battle Chef Brigade
Battlefleet Gothic: Armada
Bomber Crew
Book of Demons
Bridge Constructor Portal
Broforce
Brothers: A Tale of Two Sons
Clustertruck
Crackdown 3
CrossCode
Die for Valhalla!
Disneyland Adventures
Everspace
Fez
Football Manager 2019
Forza Horizon 4
Full Metal Furies
Gears of War 4
Gears Ultimate
Guacamelee! 2
Halo Wars 2
Halo Wars: Definitive Edition
Halo: Spartan Strike
Halo: Spartan Assault
Hatoful Boyfriend
Hellblade: Senua』s Sacrifice
Hello Neighbor
Hollow Knight
Hotline Miami
Hydro Thunder Hurricane
Imperator: Rome
Into the Breach
Kingsway
Lichtspeer: Double Speer Edition
Marvel vs. Capcom: Infinite
Metal Slug X
Metro Exodus
Momodora: Reverie Under the Moonlight
Moonlighter
Mutant Year Zero
Neon Chrome
Old Man』s Journey
Operencia: The Stolen Sun
Opus Magnum
Ori & the Blind Forest: Definitive Edition
Orwell: Keeping an Eye on You
Oxenfree
Pony Island
ReCore: Definitive Edition
RiME
Riptide GP: Renegade
Rise of Nations
Rise of the Tomb Raider
Riverbond
Ruiner
Rush: A DisneyPixar Adventure
Samorost 3
Sea of Thieves
Shenmue 1 & 2
Silence – The Whispered World 2
SINNER: Sacrifice for Redemption
Slay the Spire
Smoke and Sacrifice
Snake Pass
Spintires: MudRunner
State of Decay 2
Stealth Inc 2
SteamWorld Dig 2
Sunset Overdrive PC
Super Lucky』s Tale
SUPERHOT
Supermarket Shriek
Surviving Mars
Tacoma
The Banner Saga
The Banner Saga 2
The Flame in the Flood
The Gardens Between
The Last Door: Season 2
The Messenger
The Stillness of the Wind
The Surge
The Turing Test
Thimbleweed Park
Thumper
Titan Quest Anniversary Edition
Tyranny – Gold Edition
Valkyria Chronicles
Vampyr
Void Bastards
Wandersong
Wargroove
Wasteland 2: Director』s Cut
We Happy Few
West of Loathing
Wizard of Legend
Wolfenstein II: The New Colossus
Zoo Tycoon

接下來幾週內預計推出遊戲則分別如下：
Goat Simulator
Prey
Shadow Tactics: Blades of the Shogun

至於Xbox One版Xbox Game Pass訂閱服務接下來預計增加遊戲陣容如下：
ASTRONEER
Batman: Arkham Knight
Battle Chasers: Nightwar
Borderlands: The Handsome Collection
Bridge Constructor Portal
Everspace
Guacamelee! 2
Hollow Knight
Lichtspeer: Double Speer Edition
Metal Slug X
Metro Exodus
Momodora: Reverie Under the Moonlight
Moonlighter
Neon Chrome
Old Man』s Journey
Riptide GP: Renegade
Riverbond – Available Day One
Shadow Tactics: Blades of the Shogun
Shenmue 1&2
Silence – The Whispered World 2
Smoke and Sacrifice
SteamWorld Dig 2
Supermarket Shriek – Available Day One
Thimbleweed Park
The Turing Test
Wizard of Legend

要 Windows 10 1903 至裝到 Xbox Game Pass App...

部電腦玩唔到4k 144
幾平都冇用